[高質iq題］乜野飲品飲左可以令人一生平安？

保證高質 三頁開估

乜野飲品

錯

可口可樂

比d方向ok？

乜野飲品飲左

酒精類

1664

請善用起底功能

王老吉

天地一號

76年可樂

冰(病)酒(走)

此post已完

你做乜呀
有牌子架

橙汁
執走哂啲慘
秒

秒

嘉士伯

蒙牛

666

百事可樂

葡萄sick